Pornhub為意大利提供免費premium，以緩解冠狀病毒痛苦

良心企業

香港人都好需要呀

又要打J

好波

幾十萬套片
乜類型都有

vpn?

4K High definition

點解又唔比大陸蝗既

中囯人 : 你歧視我們!!

之前我比左二千幾睇一世
覺得ok抵

hey guys,we have a gift for u

防火長城一早block咗pornhub，支那人上pornhub係犯法架

次次片前都播

有無得full quality download

係咪類似高級賬戶咁？咁而朋友申請咗就可以問佢借ac嚟睇？

d廣告女好正，但PH search到既就好L7

真社會企業

pornhub好波

好有人情味

用vpn得唔得...

D精有毒架架

得

我係意大利人呀 屌

屌都唔知係咪真嘅
等我一陣去fact check下先

有無得用假意大利IP

係咪睇曬？
我見有d本身要收錢 係咪照free？

用vpn去意大利得唔得？

又黎手淫的力量

answer a few questions

之前連登成日叫人用VPN 可以順手拎黎用下

用vpn開左

Vpn 睇av 既時間

Marketing

打j 坑疫

但係pornhub勁多翻牆五毛

VPN

SOD有200套 0yen免費AV

算啦， 免費個d都睇唔哂架啦

一翻都犯法架啦，都翻得牆仲點會考慮去咩網站

有無得download先

應該得

4K 任何年齡 任何種類 都有，仲有啲女勁靚

Don’t you dare to skip this Ad

任何年齡？ CP

係 但更多係黑人肥婆搞笑

無人叫PORNHUB停咩?
射出黎既都有菌架喎 咪害人啦

屌 好熟悉的聲音

搶廁紙情況加劇

Hey you! Yea you

精有病毒喎

死亡個案急速上升
精盡人亡

開proxy

剩係免廣告定可以睇埋full version

使唔使login?

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

有冇八十路

專登新設中文版 已經好好啦

翻牆都係為咗睇咸網，有幾多人翻牆係為咗接觸自由世界

7成dislike

笑死

係咪free trial嚟？唔知自己係咪得咗

介紹下靚女

ok

睇swag

想要

買VPN 送pornhub

Dont you dare press THAT button

同問

大佬對著全球小粉紅算係咁

要入Credit card..

冠你老母

武漢肺炎呀

居然

我見有cn.pornhub

以為支那比上pornhub添

扮咩吖你

哇每一次想打丁見到條黑人肥婆即刻扯唔起

我再試下

可能有鮑姐

其實我覺得冇咩睇 入面d channel仲要俾多次錢

得了，哇4k

用vpn轉意大利，開個新AC就得

之後你轉返任何國家一樣係premium

冇去到0.05%咪算好

人地一心上去打j
你俾啲咁嘅人睇
幾深黃都躁

不如你試下入股Pornhub，搵鮑姐拍片？

Hey you,

We have a gift for you

開 VPN 登記就 OK：
（唔識字就開 Google Translate 啦）
唔駛開新 Account，可以link落自己 account 度，之後唔洗 VPN，普通 Login 就得，有一個月免費。

forza italia!
上年買既nord vpn又賺左

我們都是意大利人

仆街..有聲添..

係咪哨牙果個

Vpn 得左

真正既良心企業

有無例子

Immune system 唔夠蛋白質做抗體

臨死打個丁?

60路

你買起鮑姐拍囉

Eva elfie

人地免費畀意大利成班連登仔就vpn去拎著數
唔知又有啲咩藉口呢？

屌有聲

開account 出右句“网页有误。请刷新后重试" 係唔係我vpn唔work?

台灣swag 好正。
仲有冇key word search

我都係咁，手機試出你講果句，desktop 試出驗證碼無效，已經用兩個唔同vpn

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲有冇得join

一個月定一世？

咩vpn唔慢？

同免費版爭好遠?

大陸vpn app 都一樣假尻

打丁打一世

有一浸哀傷感

咁你理得我J咩姐

比link黎啦我地入去like返

我覺得差唔多

premium 有咩特別

多d日本av定多d素人片

真陰公 j都冇得打

support

Pornhub係咪無app？次次上佢個網站都要重新登入

師兄識貨條囡正到仆街

打到腎虧抵抗力差哂仲大獲

打飛機就打飛機，我地之間唔存在愛㗎
同叫雞一樣，我地只有供應同需求，唔存在Love㗎

正呀

其實佢好多廣告都做得好好
至少真係draw到attention啲肥婆嗰啲我覺得好好笑佢呢啲擺明係有心draw人attention明知肥婆係偏門野 我就唔信主流嘅人鍾意黑鬼肥婆

真

冇black friday限時野黎
可以睇下今年會唔會有

唔會話差好遠
但有D 片要會員先睇得
有部份既片人cut 做10分鐘比D 免費既人睇

死咗仲可以俾人繼承

Miss咗，有冇family plan

冇
但你可以同真係識既fd 夾
唔好同網友夾啦

因為login 到既話就可以改包所有野
包括user name login id password email
而改email 係唔會有email confirm 之類既野比舊email

有聲

ebony熱門野嚟

好撚狗feel

是咪可以用vpn

VPN ok?

正 但唔太好歐美

放工去開返個

係時候要打pornhub國際戰線
CLS

4k

cls 第一次睇4k av 清到好似記錄片咁，番唔撚到轉頭

堅正

Cp？

10分鐘夠班毒撚啦

Mini Diva

4k mon？

識野

imac

兩兄弟爭ac

閂埋門打丁好唔好扑嘢

果D實戰其實係咪假架呢？
有D好誇張直情喺街就咁搵人去爆房

武廢會唔會一世先

有冇得買pornhub 嘅股票？

一定係假啦
不過好撚正
果個夢兒 雖然成個email咁
但好淫

唔係佢哋不顧中国人賓周痕，而係俾中国政府「牆」咗

淫但係唔靚囉

我睇過有一個好瘦但係無乜波
好似叫CHINHBABY都好淫
不過好似無見過佢對奶
（唔知係咪太細唔敢露）

有

全民vpn

Ching識貨

意大利vpn得唔得

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啫係用個意大利IP開個AC就得？？

正確，之後用咩 IP 都得

會唔會打完之後身體抵抗力差左

做實事

有星個d 免費

睇91porn咪得

Haha ok !

Pornhub準備取代youtube

Load得好撚慢用左vpn

要開個ac?? 定就咁係用vpn 入去就睇到？

有冇vpn推介 唔想為開ac買成個月vpn

NordVPN 有 30 日試用呀

係愛呀 哈利

如果要用完想cut payment應該點做

開唔到啊
係咁話 error

攞左就唔洗用vpn都睇到

用原本ACC得
用意大利一入就見到

【重大消息】 日本ＳＯＤ支援抗疫 ＡＶ免費任睇！！！！

體育賽事開始逐漸停賽，而正牌av網開始免費任睇

唔夠紙巾用

Work?

Pornhub好似本身都有VPN

打曬出黎就會好番

有咩推介

sign up完叫左vpn個邊refund了
要開個chat box同個邊啲cs講叫佢refund

btw pornhub個邊係咪用夠26日之後自動會cut?

會唔會refund唔到

如果驚可以睇返免費版

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

特價果排 有巴打話買2個做傳家之寶

Android機搞方便好多。

人間有愛 AV抗疫

打丁傷身，更易受武肺毒害入侵

PC搞最方便

Pornhub 為意大利提供免費premium，以緩解武漢肺炎病毒痛苦

咁做太乞兒，開心完26日覺得啱睇咪課金支持下

好人一生平安

香港幾時有

入唔到

login 唔到

有人改咗密碼？

咁仆街？

Pornhub 為意大利提供免費premium，以緩解武漢肺炎病毒痛苦

新 AC 已備

可能個 AC 有人流限制
我頭先仲 login 緊嗰時正常用到
一 logout 再 login 就唔畀我入

我頭先無log out佢都自動彈我出去

上面新嗰個用唔用到

用到

block 咗 個 accountfor an hr

要login咗先有？

個黑人肥婆比女奶西好沒癮

Pornhub 為意大利提供免費premium，以緩解武漢肺炎病毒痛苦

worked

Any free, fast Italy VPN recommend?

係咪即係就算申請咗premium都係26日後就完？

而家搞到咁大鑊 av都要停工啦

係

屌好撚正 入到去 第一次睇4k

上次superbowl 都有
我係美帝國

有得睇無得扑先最痛苦

意大利人開始搶紙巾了

An機裝NordVPN有七日試用。連去意大利再去pornhub開acct，30秒都唔駛。
注冊完即刻係play store取消訂閱。

任何種類
四隻腳既有無丫

睇咗咁耐ph
premium好似發現新世界

咁你都問得出 我真係佩服你

人定比意大利個期幾耐咪幾耐囉大哥
係咪打丁打到傻左
轉國家當轉language咁解 你估以前打機啲bugs咩